天氣好凍 我條仔JJ變左咁樣 正唔正常？

咁咪好奶啲

包莖要早啲醫